早投票嘅目的係乜？

呢兩日不停有風吹叫人早啲去投,特別係保蝗党不停電話同msg叫人早啲去,反而泛民就比較少,咁叫人早啲去係為乜？
依我所見係畀人去計數,但計數嚟係做乜？唔夠票就搵人做嘢停選舉？依家個港共政權要做乜根本唔會諗係咪合理,就算全日都和平佢都可以無啦啦搵曱甴攻入去搶票箱,所以乜春夜晚無得投個假設根本唔成立

港共之前已經試過“唔見”票箱,令我好懷疑今次佢地會計好數後,中午至夜晚就準備唔見或換箱